818，破斧沉舟，背水一戰

今日是香港人，面對共匪、港匪打壓，香港人一退再退，香港已没有再退，破斧沉舟，拼死一戰。
今日下午兩點，集結香港人，迫爆維園，不撤不散，守護香港，堅守香港，寸土不讓，

我們兄弟，齊上齊落，一個不能少；兄弟爬山，各有各做，各自努力；不分化，不割蓆，不指駡。